我切断了锥形扬声器，不知道我当时在做什么，甚至没有期望它工作。 与Dave Davies的问答:Kinks是否会重聚，“Lola”的魔力和绿色的小放大器Geoff Edgers | 2021年1月31日|华盛顿邮报 
 Finer回忆道:“有效载荷球体被放置在一个中心篮子中，它的主天线探头延伸到锥尖的一半以上。” Lunik:美国中央情报局窃取苏联卫星的大胆阴谋内幕 
 排名第12位的加拿大选手丹尼斯•沙波瓦洛夫(Denis Shapovalov)在酒店房间的地板上装饰了橙色的球锥和线条，以保持他的步法和击球犀利。 一名网球运动员把他在澳大利亚网球公开赛的隔离期变成了一个人的派对 
 圆锥体随着飞机移动，发出一系列以声速传播的压力波。 苏珊·达戈斯蒂诺| 2021年1月19日|《量子杂志 
 当自旋轴摆动时，它会绕着原轴呈锥形。 研究人员揭示了完美足球投掷的秘密Harini Barath | 2020年12月15日|学生科学新闻 
 Cone Mills在20世纪的所有主要章节中都占有重要地位。 格伦·贝克现在在卖潮人服装。 真的。 Ana Marie Cox | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 洛根现在认为，超过95%的球果树都受到了感染。 如何杀死一只灰熊|道格·皮科克| 2014年11月23日|每日野兽 
 但它们也不长球果:白皮松要等上80年或更久才能开始生产球果。 如何杀死一只灰熊|道格·皮科克| 2014年11月23日|每日野兽 
 这种“武器”——一个带有小翼的锥形物体——被发射在一枚改头换面的海神(Poseidon)核导弹上。 五倍声速的死亡|Kyle Mizokami | 2014年6月23日|每日野兽 
 在远处，我看到了建筑物上的横幅和一对独腿渔民在用巨大的锥形渔网保持平衡。 Katya Cengel | 2014年6月2日|每日野兽 
 在某些茎上出现可育的球果，孢子在6月左右成熟，之后过程枯萎。 如何认识蕨类植物。 伦纳德廷 
 随着孢子的扩散，球果开始萎缩，然后茎开始长出绿色的枝条。 如何认识蕨类植物。 伦纳德廷 
 但是在他的头上，不是乡下人戴的那种普通的锥形帽子，而是一种非常奇特的结构。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 如果我们仔细看，我们很快就会在上面发现一个漂亮的半开的圆锥体。 《育儿室》1873年7月第十四卷 1 |各种 
 一个小时后，球果被紧紧地合上，花朵紧紧地缠绕在它的鳞片里，仿佛它们一直生长在那里。 《育儿室》1873年7月第十四卷 1 |各种